想搵一個日文男歌手

只係記得個名叫Kelvin，個唱腔好獨特，把聲好柔和好聽，幾年前喺《一切從音樂開始》余宜發播過一排，唔知有無人聽過

更新，應該叫做Kevin先啱，有翻唱過rainy blue

羊生，浩男呢我好掛住佢

搵到最有可能應該係呢個

但搵唔到邊度有得聽

嘩應該係佢啦，感謝

去amazon買

啱啱想搵翻你個武俠故就見到你出po